放e-kids演唱會飛

平放兩張$580飛 價錢可議 可散買

10/2 830pm 麥花臣

有意pm

咩事呀你
咁正都唔去睇，我睇哂兩場架

有嘢做 得閒嘅話都想去睇

我仲未收到十號飛，你坐第幾行

D

嘩咁前嘅

Push

垃圾都有人睇